cccu 工程撚求助區

之前收到ust ee offer 俾左1萬蚊 有d後悔都係想入物理多d
有無巴/絲打有物理offer? 大概要幾多gpa？
求解答